FDA批准的另外兩種家庭檢測——Lucira Health的“一體式”檢測試劑盒和雅培的BinaxNOW檢測——需要醫生處方，這使得它們對阻止無症狀傳播沒有幫助。 一種快速的家庭冠狀病毒檢測今年將對美國人開放|William Wan | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 他開的藥和遊戲站的病無關。 儘管股票飆升創記錄，GameStop仍在努力維持運營 
 如果你濫用處方藥或酒精，你可能會被拒絕。 塔克·卡爾森為QAnon的支持者起立，阿隆·布萊克，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 這種植物在美國大部分地區是不合法的，但在一些州，你可以種植大麻，並根據醫生處方獲得從大麻中提取的花朵或治療產品。 科學證明四種植物具有治療作用|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月25日|大眾科學 
 或者你也可以買特製的滑雪護目鏡，通常這種護目鏡需要插入特製的鏡片。 最佳滑雪護目鏡:你會喜歡的一副|埃裡克·Alt | 2021年1月20日|大眾科學 
 任期限制可能是加快改革進程的一劑藥方。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 我服用鈣和維生素D補充劑，但處方藥通常只適用於更年期婦女。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 在美國濫用處方藥的現象非常嚴重的情況下，紐約正在採取措施加以制止。 不再使用紙質處方:文檔通過電子化打擊欺詐Dale Eisinger | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 我見到他時，他給我開的第一個處方是做CAT掃描檢查，而我已經被迫推遲了一個半月。 我的保險公司殺了我，儘管有奧巴馬醫改 
 當人們被精神疾病所困擾或處於暫時的抑鬱狀態時，不應該給他們開致命的藥物處方。 以她自己的方式:為什麼布列塔尼·梅納德選擇死亡|吉恩·羅賓遜| 2014年10月12日|每日野獸 
 不，為了挽救埃斯庫雷皮斯的名譽，我只能給他一個從庸醫那裡弄來的藥方，讓他給一隻鵝吃。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 無故開藥的醫生開的處方毫無價值。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 它來源於公式(希臘語:θεματισμὡ)，來源於習慣，來源於自然。 建築十書|維特魯威 
 很少有患者在服用處方後第二次發冷。 順勢療法治療藝術的縮影| l·希爾 
 但我們會誠懇地建議她，在服用這種特殊的處方之前，先試著親吻許多活著的男人。 惡魔的喜悅|Dod Grile